[MHW]小弟整左個MHW即時約戰網

Link:

是咁既，因為小弟呢排都有上網搵人約戰，但覺得啲約戰區好亂，
有時add完對方，對方又開左，搞到好煩....
所以先整左呢個網，想約戰時方便d。
如果大家有咩意見可以係度講返，thanks!
—------------------------------------—
用法:
1.先係game開場
2.上 按「獵人募集」
3.輸入相關資料
4.等人入

注意:
宜家每個招募只會維持10分鐘，10分鐘後會自動變做「遊戲中」，但你可以每1分鐘延長至最多10分鐘。
—------------------------------------—
圖:

雖然唔會點約戰，但支持

Thanks

支持

竟然冇俾人註冊到呢個域名

因為多數用monhun 冇t

lm

個domain竟然比你買到

但An 機 FF 按募集好似無反應？

我都想咁講

會盡快睇睇

買到domain 仲加埋ssl

做埋攻略囉 下一個padsk乜乜

所有firefox browser 都按唔到, 多謝你寶貴意見, 會盡快FIX

問題已經fix 左, 希望大家happy hunt!

認真 個網咁易記 可以發大嚟攪

正評留名

有你地支持我地先有心, 香港搞IT 太難啦

唔錯 幫推

多謝各位支持

程好波

多謝支持

pish

支持巴打

加油

有冇得加埋只限遠程呀 或者禁斬裂擴散之類

你的意思會慎重考慮, 現階段會FIX BUG 為主, 之後會陸續加多啲新功能俾大家

再次多謝各位支持

monhun 戰友網

巴打有心

今晚就用呢個網搵人幫手打櫻火龍先

幫到你就好

忽發奇想，人地日本仔癲到做一個芒亨維基出黎，我地都有可能砌到出黎架喎。當然要有一班志士肯做搜集。樓主，有無得諗？

已經好多約戰啦喎，有得發大搞

樓主出錢出力
g持

有人就得, 團結就是力量 不過我諗大家寧願打MON HUNT 都唔去UPDATE, 返左成日工都喺想鬆一鬆姐

多謝你鼓勵

點解有負皮

有人用的話, 絕對可以

已經好好嫁啦

咁快手

感謝

push

可以加埋攻略頁
發大黎搞

未有得玩住 不過

留名G持

唔想令各位brother 失望, 有bug 就FIX 左先

幾時整埋約炮網？

有得諗, 不過要好大人力物力, 希望遲啲可以大家contribute 下

呢位巴打最有諗頭

多謝巴打

支持 聽日先開始玩

好似食緊飯， 無乜人開場

上位轟龍-2。

巴打好有心

我見昨日假期好似多好多約戰， 不過整唔切。 btw 多謝brother 支持

已開始嘅募集可以按延長募集去將status 轉返去等候狀態， 可能default 10mins 太短

G chi

Support!

多謝

正評比個網

利申: 冇玩

唔知點解 手機開唔到

brother 用咩手機，？我出之前試過android 同ios 都得

變鬥快打字

叻仔 多謝你為遊戲付出

呢啲就真係支持遊戲啦
一味係度話咩咩龍好垃圾
咩咩龍單打唔到不如唔好玩
乜乜嘢係廢乜乜武器係垃圾

把口咁叻 到真係為隻game做啲乜就唔知縮去邊度
樓主好波

巴打一定係做it

雖然未必用 不過支持下
建議加個發表時間

應該好快會加返

G持

幫推

聽到呢啲說話真係好encouraging, 希望可以為巴打做得更好

支持 巴打好有心

希望幫到大家， 幫到自己約下戰

巴打你好勁

哩啲咪有貢獻

支持 發大黎搞

大家睇黎都對個domain 幾有興趣

痴線點解咁都有負皮

樓主好波！
如果搞埋app版就算免費我都課金支持！

希望有多啲人用先

無玩，但都正皮支持

連登有愛

多謝支持，如果多人用嘅會考慮做埋app 版
咁要諗下點樣俾你課金先

目前要諗下點樣吸引多啲人黎先， 如果唔係無人開場， 或者開左場無人join 搞到大家都無引

去多幾個壇宣傳啦

都希望各位有心巴打都可以叫多啲人黎， 撐一撐場， 咁大家先可以順利match 到屠龍

黎緊會搵多幾個網宣佈， 唔該巴打

直接post上Facebook啲群組？

都post 左去三， 四個啦， 但成效唔太大

可能禮拜6, 日 post 效果會好好多， 大家都得閑打機

會呀， 黎緊會touch 台灣果邊， 果邊多好多人玩， 希望可以成功幫到人match 為前題

快d 拎個domain 去賣 致富第一步

我操你媽B我沒有芒亨

Cls

好勁 樓主 支持

多謝各位巴打支持

樓主好波

LG pro2

留名...

正皮鼓勵

想請問你用咩browser ? 有無試換過browser ?
出到手機版應該少呢啲問題

目前得部nexus 6 同iphone 做debug, 資源比較少

冇屠，照支持

見到好多無屠嘅巴打都出黎支持， 連登有愛

巴打可以分埋國家
日韓台美
搞埋去外國

group 得埋台灣可以自成一角已經好好， 大家都講中文好似親切啲

我覺得應該整埋HR限制想招募HR幾多既人入場

同埋最好有埋睇到係主線自由定調查任咁就非常好

個domain 巴打係咪咸豐年代已經買左

開個google doc都得啦搞咁多嘢

多謝巴打熱心提供意見, 個網死唔去一定會再加新功能落去

暫時仲未有人contact 我想買

留名支持

係hkq gamer facebook 做左宣傳，真係萬二分感謝， 我地都會努力去做宣傳

好勁 點整 係咪要買域名個d

正常it9 作品， 多謝欣賞

呢個網可以賺到幾錢

現時 0

推

多謝巴打幫推？

等緊大家收工上黎屠龍

今晚招人刷滅盡龍

目標任務如果可以加preset 既話更好

呢個係需要，始終大家都要有個共同語言去知打咩龍， 但暫時未搵到一個source 可以拎晒啲任務目標返黎， 未來會再研究一下

我都推推，希望更多人睇到

成功match 到hunter

巴打勁

thanks

樓主快啲擺低粒Donate 制
我地請你食飯

有D人喺集會區域號碼度鳩打嘅，改唔改到要強制輸入半碼英文/數字?

BTW 正評

可以呀，整條簡單reg expression check check 佢， 但現階段唔想做太多checking 限制人出募召， 終於人數唔多， 希望大家鳩打完明白點玩之後會繼續用啦 , 到後期真係多人用會有個admin filter 下呢啲fake 既post

呢個都有諗過， 估唔到真係有巴打會提出donate ， 始終呢啲都喺啲project仔, 不過如果可以develop 落去一定會多好多有用功能

希望最後唔好成版廣告

想問有冇開post時間睇

撞

尊重IT行業
做IT不是狗

出面it 風氣真係幾差， 仲有朋友話想quit it 轉行， 做到有啲灰 , btw, 多謝巴打支持， 好彩我仲有哩個心，鐘意打下code, dup 下自己鐘意嘅project, 其實都幾好玩

唔好意思咁多位巴打， 今日都趕住出下更新，做下optimization, 開 post 時間都已經加返落去， 預計哩幾日會再有更新， 希望咁多位巴打唔好咁快走住

mon hun舊玩家都支持下你

呢個domain 樓主

推爆post

注定做唔長 熱潮一退就自動熄機

熱潮入面好多都唔係舊玩家
跟風嘅好撚多
有啲人跟本係唔鍾意扮鍾意
玩幾個星期就熄機

無咩心力玩了
2G年代玩家留

好似已經比人濫用貼d垃圾信息上去

諗起以前nakuz打cs搵ip搵場

整緊啲admin system 會定期remove 無用嘅post, 另外整緊長期約戰區方便巴打放低資料， 約返差唔多hr 嘅巴打一齊屠龍， 仲有啲新功能會陸續推出

我係打ip 連aoc, if2

新年一推

推返上去等多d人用

睇錯咗約炮網

G持, PISH

It dog留名G持